關於Ram係win10已認可問題

我電腦用緊雙通道8gb，但係win10工作管理員度睇點解會得出已認可係17gb?? 我明明係得兩條8gb。但仲有個1gb係邊度出o黎?

一向都唔睇 頻率有時仲顯示去到6g添

會唔會係V-Ram?

Ram+pagefile

響downloadmoreram度d/l左落黎

v ram都計落去架咩?

正解